Youtube 首頁推薦問題

除左你like左既會有一堆list，本身預設會有一d 「最新上傳」 「推薦影片」 「再看一次」之類，之前多手剛走左個「繼續觀看」，有冇人知點整番「繼續觀看」出黎首頁?

冇得㩒

你直接係隔離撳好過

唔係掛

之前最頂有個list可以keep住有d 睇左1半等轉頭繼續睇既片好方便

仲有冇人知

你㩒返個record咪揾得返你睇過咩片同睇到邊度囉唔係咩

搵睇片睇一半，會再彈出黎

你撳觀看記錄咪知自己睇過乜囉

有時有d 係隔左幾日先會得閒再睇，咁中間會聽歌果d洗走左會醒唔起有咩睇緊

而家只係靠睇緊野有時右面會彈少少睇左一半未睇完既出黎

始終第一頁有個list 好似方便d咁

如果你記得標題一兩粒字都可以響觀看記錄搜尋返